
                      la pelicula me gusto, las actuaciones ,la musica Por supuesto no dejo de recordar la pelicula soy leyenda ,pero es diferente ,me hubiera gustado un mejor final mejor cierre, pero para el cine que estamos teniendo supera mis espectativas los efectos especiales y maquillaje muy buenos para pasar un domingo lluvioso esta perfecta
        
            